將軍澳居民熱烈響應全民運動日

呀蛇嘅玻璃心有無同啲玻璃窗一齊碎哂落地

唔參加奧運好似嘥左大家

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

.

係咪要扔爆哂先黎清場

呀蛇縮埋哂

仆街喇呢幾日實熱撚死啲警犬

碎晒仲有咩玩

推到呀sir出嚟回應

全民X動日